屌你老母點解中國旗會响人地場世界盃度出現?

死撚開啦支那狗 ...你搞撚到我地華人好撚無面囉!

好撚威呀...人地葡萄牙對摩洛哥又關你乜撚嘢事呀?...做撚左

第三世界國家呀?...好撚柒威呀?弱智柒頭!

屌你老母响世盃買得廣告多,霸左好多廣告位就係金主要去耀武揚威,要响人地場波刷存在感呀?

入到圍咩?屌你老母真柒到全世界華人都無晒面,就係啲低賤支那賊種搞出嚟...

仲有岩岩人地日本嬴波又關你尻事...食屎啦死支賊! 鬼唔望你下一介入到世界盃

之後俾同組啲國家

輪姦呀!

好un眼

推...

雖然中國係球場裏面冇咩角色，但係球場外其他位置都搵到佢既蹤影，例如裁判團隊、廣告賺助、供應商，所以球場上有國旗都好正常

係呀係呀..個波同個獎盃仲有啲波衫都係中國制呀...連食飯果啲刀叉碗碟都係呀

咁關人地場波乜事呀!...屌佢老母!成件事好撚柒呀!你明唔明呀!

圖都唔比張 你話你縮係老母入面都有人信

樓主唔好強人所難啦
中國咁閪廢好難入決賽周嫁

葡萄牙龍門後面啊，我都見到
睇下場波先好串人啦

串人要睇場波 你囉出黎討論呀大哥

其實咩國家嘅旗都有，唔係得中國

咁你出返去囉...係無圖咖啦,我題目無寫[有圖]吖...

而定連登規定有圖先開得POST咩？柒唔切!

你無睇即場就要照顧埋你呀! 咁我提醒你下場記得睇囉...可能有啲共賊showoff 佢地啲賊國旗!

其實都唔係第一次啦...你唔信柒就囉! 你估我亂咁屌支那咩...好得閒呀?

都唔淨係呢一場啦，哥斯達黎加對塞爾維亞果場一樣都有，新聞都有賣，仲叫人縮返入老母入面

自古以來 _ _ 都係中國嘅領土

宇宙

法國對澳洲個場有越南旗添，唔阻到人嘅話冇咩問題

咁人地柒你就跟埋人咩?

人地咩國家你咩國家呀?雖然都係共產賤國...但人地係發展中國家喎...

你幾千年歷史,全球又咁多華人...你做埋啲低能嘢...咁同啲大媽响巴士大聲唱國歌有乜分別?

2016年歐國盃有荷蘭旗
今年世界盃又有美國旗以色列旗
依啲野根本全世界都有好多人會做

可能你係岩嘅巴打，但老是常出現就唔知係咪中國獨有囉…

世界盃嘅目的係發展全世界嘅足球運動，唔係得個三十二個國家先可以參加，擺支國旗喺度唔阻住人嘅話根本就無問題

唔阻住人嘅話根本就無問題

本來你呢句話係無錯既...但你明唔明咩叫喧賓奪主,呢句嘢幾耐歷史?

你明唔明佢地無文化在於呢度...係影響緊好多華人?而家中國無幾多人識同明白呢句嘢咩意思...

例如响人地婚禮白飲白食...但同人地新人無任何關係...

睇緊波唔舉例咁多,總之呢個行為係柒之餘好影響華人囉!

推